Hkcc year 1走 退學一問

請問year1 走洗唔洗返去搞退學？定唔交學費 等佢踢我就得？🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️

你係唔讀既
去做晒正式手續好難

即係等佢踢就ok?🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️因為我驚唔退會影響大學入學

你呢個理解能力同自學能力真係入到大學？
不如唔好退學啦

我都睇到r晒頭

笑死人
咁嘅理解能力都走到

叫你去搞正式退學手續

去退學啦

Sorry 啱啱get錯左
唔該哂各位ching

最撚正係佢上連登問而唔係搵personal tutor/subject leader問佢咁嘅智商都有大學收 定係佢想講社會大學